消息：本港今日新增71宗確診

消息：本港今日新增71宗確診

每人5000蚊，正

垃圾政府

第四波！

正呀！！！！
根本全民唔戴口罩，群體免疫先係唯一出路！！

WFH

$5000

又多71個有5000派
政府準備好未黎緊日日做獎門人未

庫房又無35 萬， 攬炒派應該要開心

355000

聽日100up

關尖關party room

數百萬當係碎銀

1000 蚊收武肺口水

多謝香港政府

Wfh未呀屌

中獎 5000

袁國勇死全家未

有5000蚊，我又想中隻病毒

陳雲：政府懸賞五千，求染病一人。
陳雲按：政府計縮數！以隔離十四日及連累家庭及同事丟失生計而言，另外是終身被政府追踪家族DNA的心理負擔，我認為政府要一人確診，賠償五千萬元，另加公務員終身聘用合約一份。

比陳雲笑死

仲未wfh

咁就派咗35萬5千？